我銀行得番萬幾蚊

辭咗職近兩個禮拜
唔知仲捱到幾耐 本身已經難搵工 做既工作要睇cv
呢個時候真空應該好多公司知咩事
但係個個都等人罷工 等人劈炮 我等你 你等我 可唔可以唔好再扭屎忽花

星期一至五要寄信 搵工
同時 可以返住pt 先

師兄本身無儲錢窄窄地喎…
搵PT做住先，香港人罷工都係罷一兩日，唔好太大期望